女朋友話畀私人時間我，但我盒模型都未開到個盒就煩鳩住晒

之前講左畀少少私人時間我，一星期出兩次街啦。
佢星期日同星期一都話要出街，好，咁你要連出我無問題。諗去邊，睇咩戲，食乜野都我揀，你廢既無腦既無問題，我決定。
之但係星期二又係咁話好掛住我，講埋d乜你唔想我掛住你咩又係咩玩法？屌。又迫我去街，我想返屋企砌盒兩年前買落既模型咋。
講好一星期出兩次，你又要連續出，出撚完又話掛住我。
我唔通同你講。屌你老味，我地無見果十幾粒鐘咋，我真係一d都唔掛住你咩。重點係果十幾個鐘你除左瞓教果幾個鐘，已經無時無刻whatsapp我啦，我無時無刻浸淫係你既聯絡之中，我真係好難抽離到內心有丁點掛住你既思念之情架。
我抖都未撚抖過，仲要不斷畀你d濕鳩voicemessage煩，每段十幾秒，每次幾段，內容空泛，轉做文字，兩秒就睇完，你硬係要我聽晒，浪費成分鐘去聽「你掛唔掛住我呢？」依個問題。
可唔可以學耶撚，「愛是恆久忍耐」？或者「兩情若是久長時又豈在朝朝暮暮」？
你話無見三兩日都可能問掛唔掛住啦。
你老尾，地鐵站分開，車都未上就send個message黎話掛住我。ok，你要掛住我唔係問題，但唔好迫我同你一樣，十秒未見就掛住好無？
我又唔想因為咁少既事都要呃你咁樣，明明唔掛同你講到幾渴望見到你咁。

利申：我女朋友好善良，對我好好，我亦好愛佢，但真係好撚柒煩。 亦同佢講過好多次，但佢無恥到當無講過，仲係日日chur住煩鳩我，好困擾。

所以我慣左有時會隔一個鐘先覆佢一次 whatsapp
得閒既女人好恐怖

你就好

飛航模式

認同 所以我成日叫條女去揾d興趣
為佢我 為我都好

咪害人啦你
樓主條女，如果你見到呢個post快啲同佢分手啦
良心當狗肺
遲早變牛肺

比個post你條女睇

飛咗佢啦 唔好害人啦

負評，上一頁